# route-finding-using-a-star-algorithm-for-Emap-pariwisata-tarutung

Projek ini bertujuan untuk menunjukkan/ menentukan rute mana yang akan dilalui saat ingin berkunjung ke tempat wisata (default) yang ada di Tarutung dengan menggunakan Algoritma A* search.